
                      Vi esta pelicula el dia que la estrenaron ya que tenia muchisimas ganas de verla me encanto hace poco ha salido en DVD y esta tarde me la voy a comprar. Como una Directioner que soy voy a verla un monton de veces para tener lo mas cerca posible a mis cinco maravillosos idolos.
        
            